keith sir 學結他

近排有留意佢youtube channel 好似幾nice咁
自己屬於初學階段 (可以順利轉chord 未識bar chord 未識掃 淨係識勾線)
想問下有冇巴絲打有買佢個線上音樂課程/真人比佢教過
想知覺得佢點

睇佢youtube 好似成日chok 住把聲唱歌咁

練埋bar chord先出去學啦
可以練下 情非得已呢d bar 一兩次

近排睇緊佢條囍帖街片 學緊彈Fm

keith 好黃

點黃法 冇留意佢其他嘢
可唔可以講下

搞到想即刻諗都唔諗買佢個結他線上課程

慳番啲錢出去學吧啦

兩個字
垃圾

巴打點解咁講

唔好睇廣東話channel, 淨教速成野, 無系統
基本上都會收埋一手, 因為想你上佢堂
我就比喱D垃圾片誤左好多時間, 如果你真係窮L想自學, 建議你上淘寶買本幾十蚊的吉他書, 佢會比一堆video你, 跟住系統學
如果你仲係堅持想youtube, 咁你睇喱個台灣youtuber, 佢教D野有用好多

有冇人有Keith Sir 嘅 google drive, 聽講好多人俾完個e-mail account佢, 但最後佢都冇俾個 google drive link 出來，唔知點解。

我有拎到喎 有冇提佢叫佢sd？

每一兩日就提佢一次，見佢whatsapp都雙藍，係無回我。巴打，你唔可以私回我個google drive link?

會唔會喺tg到比你好啲
始終佢本身都係想私人比
不過我唔sure係咪比條link你就睇到

係，就係想你tg我。謝謝。
應該係要個link加佢已經將我個email加咗入permit list先得。但你tg果link俾我試試先。
我今日又問咗佢，又雙藍剔，但冇覆我。

咁你要留tg比我